5年了 我最愛嘅都係佢

who
世勛屌打

呢個仔仔係我心中第一
世勛第二

蔡徐坤，坤坤屌打

仲有林一